PS4 rainbow six玩家入一入

如果你係用mouse嘅話

屌你老母啦mouse狗 咁鍾意玩滑鼠玩pc啦玩乜撚ps4

Agger
滑鼠狗死全家

唔撚知佢地玩fifa個d會唔會都係用滑鼠
可能植物大戰殭屍都用滑鼠

應該分開手掣一個ser
mouse另一個ser

咁我諗又有d困難
sony真心on9

可能人地就班fd唔想轉platform姐
利申：我用手制 有幾個fd用mouse